跌左2千幾點，係時候搏反彈

係跌呀 屌你個閪

gun

cfu話20000 點， cfu唔會呃我

cfu 著返燈啦

推

牛3黎啦

跟